屌 去茶記叫炒蛋比人屌到飛起

做乜撚

佢屌你係因為你開左個on9 post

落雨冇炒強 第一日知 ？

點解？唔明

人地想早啲收鋪你又走入黎食炒蛋

悶撚到

見你咁白癡就答下你啦
眾所週知 蛋有不同煮法 但最正宗同最原始既蛋就一定係太陽蛋 顧名思義 呢隻係要太陽下先整到既蛋 利用太陽既熱力，整熟隻蛋

但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現 好似炒，蒸等等

炒蛋要用滾油，落雨會有水花 水同油因為磁通量完全唔同 兩者因為粒子性質唔同而彈開 又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮 風險極高 所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

有雨落炒蛋供應既餐廳只有少數 而且細佬有幸食過一次

個種回甘真係難以忘懷...

玩撚到悶喇

睇到好尷尬

幽默感呢家野... 唉 唔想再講落去
珍重

嘻

戇鳩當有趣

我知道你已經盡左力

新會撚post

你唔好咁啦

呢句白痴野到而家仲有人講
多得當初班00後係到自HIGH想創造歷史
比人屌得多終於都多D人知呢句野無聊白痴唔好笑

新會然無睇過又回埋啲on9野

我飛左 .... 唔敢睇 好尷尬

好撚柒

點解D新會然見到一大段野既時候
唔諗下會唔會係潮文而去google呢
比人撚咁多次重未生性?

Loop左幾多次

有d野過左去就過左去，係要拎返出來未叫不合時宜

係

咁你回覆嚟做乜？人地個留言過左去就係過左去

嘩,好撚好笑呀